五月畢業 準備失業

可以點

有排啦5月

不斷揾工啦
揾唔到咪乜柒工都做下先囉……